hana 集中討論區 (52) - 自由自在在我俗世漫遊 在途上亂走

呢排狂loop
佳宜 妍希真係好正

post標題

依家先睇
隻嘢真係好肉酸

唔係話個樣肉酸
係成件事都好肉酸

乖乖哋跟樓主先唔肉酸

尋晚我個名後面有個紅色圓圈
其實可摸以改成一個唇印👄💋

+x哥又呃d靚妹入行

+x哥仲有幫隔籬台寫劇歌

原來仲識填詞

貼番先 好L靚

即係話個樣好靚

Hana 新歌5月6出

已經冇期望

正確態度
咁就唔會失望

Jinny 點唱@KKBOX
會覆message

久唔久就吹奏呢首..英文版
So I don't understand
That how this goodbye can ever be true

柒到冇眼睇

@虹 終於知 Hana 同熊貓有咩關係

蒙頭fit晒

將來一年都沒有任何錄歌安排了
因為合約快成了～～～暫時還沒有續約～～所以公司暫時沒有任何安排～～～～～～
雖然說快約滿～～～但是還有一年多的時間了啦

By Jinny

kkbox
10點

［世界第二］越來越鍾意yanny陳穎欣。。。

係咪一定要ac

巧似係

慳番唔使睇

你使喺電話睇咩

睇緊我老婆未夠秤 @viutv
全盛時期既 Twins 有幾紅？
我記得我屋企有大量 twins 電影/mv vcd
新年必播佢地 d 賀年歌

樓豬用開咩聽歌

spotify joox free以前都用過
人大咗用番youtube

雨巴

啱啱喺硬件台見到你

咩po

原來忘記我自己d hit rate 係你刷出黎

仲有椰子花花

提早開始左

新歌係翻唱歌

點解大左所以用番

以前用yt就算
但實在幾食電同想自動播下一首

所以之前開始試聽歌apps

終於拍劇了

女主角

又盧冠廷

妖啱啱register咗

yt有mv睇

拍完都2022lu

hehehe

又有契家佬

啲音樂好撚大聲

頂播自己歌

同shiga識咗好多年

唔係同智雯同一套下話

知樓豬係邊個啦

...

一定係我啦

【法律世家】沈殷怡DSE 4科5**夠堅揪

ViuTV「咪神」沈殷怡（Shirley）憑行山節目《美女郊遊遊》當中的「三點式行山」hit爆，原來擁有36C上圍的她不只樣靚身材正，更是有腦之人，讀聖保羅男女中學，在DSE考獲4科5**佳績，然後考到全額獎學金入讀上海復旦大學法律系！
及後回港在中大讀法律碩士，取得內地執業律師資格。而其爸爸沈仲平更曾是律政司副刑事檢控專員，她有樣有身材有腦有學歷兼有家底，絕對是「人生勝利組」！
中學時她已對表演有興趣，故之後參加2014年中國地球小姐，並奪得冠軍，但畢業後爸爸想她做律師，故她曾在律師樓實習一年，但因覺得性質很悶，所以2018年毅然入行加入ViuTV，她更透露此決定令爸爸嬲到半年不跟她說話。
問到爸爸是否不滿她入行？現時看法又如何？她透過電話回覆記者，表示不回應有關家人的問題：「始終屋企人唔係圈內人，希望各位畀番空間同私隱佢哋。」

5**走去支那讀書咩料 佢係咪有背景

一定唔係有樣囉 shirley chan正佢十條街

呢首 Shirley 係我最鍾意既基仔歌之一
有冇同好

too many pics

ginlee ig live

謝東冠軍

All in欣妍

張美賢

我撐佢的
咩事

章尾而

仲以為胡琳

後生仔幾靚女

改走你好唔好

咁我咪變咗偷偷置入

支持

始終個樣炒車

星期日貼下朱朱先

偷渡啊你

拎走擺邊度好

阿妹ig story

成個王敏弈咁

Wtf 乜黎

係咪想同佢瘋狂博弈

#166 鬼佬 mv

有無人 shiga kkbox

kkbox ig齊開

我女朋友開live wo

聽日shiga 拍新歌mv
又係劇歌

有歌就ok

成日吹奏讓愛高飛
明明首歌就好撚普通

佢唱零分真正

Pakho 打手

咪再播鳩柏豪啦好無

寫歌畀佢
恩人黎
冇得唔播

我點過路人
呢個禮拜狂loop

依家過晒期啦
嗰個年代 而用今日嘅look就最好

做左我女友

我十年wo

灰伯爵開始

有幾奇

你都係灰伯爵 近3年先放棄左

aga當年金曲榜唱青春頌
時間過得真快

shiga有無再開

星夢打手

無放棄過

完咗kk開咗一陣ig

有唱？

播+唱 舊街角 I'm still luv u嗰啲lor

大家都係

行商場都聽到幾間播jinny d歌

shiga好索

幾時到佢話#終於非劇歌

佢唔會咁講

子恆冷靜啲先
雖然雯B係正

Bonnie 嗰段先正

又要重溫
止痕真係做番自己

又要聽啤啤把聲

撚完班反tvb人

又嚴xxx xxxx出過啦

我都好似見過類似
唔知係 past paper 定 練習題

al 中化

定好似ce

玩鳩hacker - my idol

hacken

原來張野又咁多個佢個嘜頭 仲咁大張
真心咩帶埋走嗰個先on9

呢張好多人買 wo

啲人買番去for捽碟啫

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

🙈🤦 no eye see

最想ali跪 我會原諒佢

奶共閪

跨國拍攝冇人理

佢尋晚跪咗 都有廿分鐘

tag番一句先
沉淪得快樂請你別要伸手救起

唉vincy chan

FF完未

被人雪就要開始賣肉

tvb開始無人用到
繼朱朱之前一晚兩套 (大醬園 法證) 女一
跟住到雯B 黎緊做完十八年後到馬明

平既冇野好J

之前唔表態都算，而家表晒態幫港共做propaganda，睇你地仲有乜辦法幫佢兜

膠都費時俾你

譚凱琪呢件老女人今次同雯b爭戲份

你提起佢都係想引我上水
有圖我自然會上

好老呀 收番埋佢啦

得我endorse嘅人都會畀你叫收埋
大家知咩事啦

大把人用 今屆冠軍都未出

?

一甩即停啦app

琴晚的

再出發

姓黃又叫阿雯梗係屈

殺手6月29 ali係咪止暴制亂

又係唔洗飛去台灣拍既台灣MV
不過冇 Hubert 嗰個咁有心思

大灣菊進化成跨國菊

可以試下
十字路口 + 到此一遊 + 夜曲
合做一首歌

即刻dislike咗先

良心藝人

po返先@mingpaovan

陳嘉倩扮左Tifa，仲有Aerith應該由邊個扮好？

Hana... d負皮多到

好多人話佢樣衰

ig好精彩
一個月一壇野

阿kay

知你哋想人轉貼

btw@chy樓主真係抵錫

講事實啫

降魔有硬C

好想知樓豬仲有冇喺入面留過言

#113菊梓喬男朋友

• 8h

Hana菊梓喬 - 我未能忘掉你 (劇集《降魔的2.0》片尾曲)

冇聽過佢啲歌，但點解佢差唔多個個MV個thumbnail都係呢啲死完全家咁嘅樣

呢啲叫憂愁美

0 22

又重po咗一次

講緊美斯you又重po隻歌

星夢梗係幫下星夢

如果我哋活喺邵氏嘅年代...

擺明藍勁好多

奇哥
（粵語殘片mode)

邵氏出品，必屬佳品

戀愛了

大台仲係邵氏出品嘅時候 真係佳品

@樓豬 最鍾意睇

阿姐扮sammi

嚇撚死
大佬呀，唔好咁重口味啦

已按你要求po呢張圖

阿姐個po上咗熱門

係樓豬鍾意定你鍾意呀
定其實你就係樓豬

今次唔係打丁 係丁出耳油

殺手ali唱插曲

新城第二

算吧啦 雞心

btw做乜摺咗

fyy regina上姐妹淘

fyy口頭禪係每次9up完
自己有少少尷尬就會加句 “係..(拉長)”

Po你刮人個幅

毒巴好好反省

搞掂

雯B同海迦

High five

法國阿姐呢排好百變

萬紫千紅 人世萬千癡癡情濃

法國阿姐添呀
歐陸風情咁正

(降魔的)個老女人終於出場

再出殯

原來菊男咁gay

18年前佢

more

隔離台套劇，好似全部感情線都失敗收場

bbq

未睇 反正上網無限期睇

一係圖，一係lin
最多我得閒喺度po多啲崔潔彤

唔係呀
前面嗰幾集已經member only

yoyo del左好多張同singal既合照

崔潔彤

你衰咩畀人話gay

衰比一個tbb打手屈

不過都係天王椅正啲

@美斯

誠誠好能型

少年菊梓喬幾正
正過陳曉怡

台妹正過隻奶共合理

嘩好柒呀
印落件衫到

台灣正常都印名架啦
不過條女真心正

印嗰三隻字個柒味真係勁重

個名問題
Btw原來跨國拍攝係咁解

寫錯呀

#712 #714 heavy protection
@chy😂🤣

仲有#710

呢件好一般貨色.jpg

唔講真係會以為係阿佘黎

不得了regina着bra top拍3日2夜
@毒巴 @美C

trust you

咁細

btw 而家tvb 要抄 viutv

正過陳曉怡已經夠

察覺到呢度越來越多人學樓主

eunice?

唔係話gay d行為似 對女

例如咩行為

利: 呢啲我成日做

睇黎要開班授徒 教下點高級招黑

樓主招咗啲粉，仲要向外推廣

用mv入面用嗰個咪幾好

@chy
唔淨係阿妹係最愛，家姐都係

黑鮑真係臭雞黎

係著緊你先要求高

佢地會話你自作多情

唱埋出尼

唔理，總之

55歲呂方做老豆! ３９歲女友伍惠寶佗Ｂ五個月係半億富婆

降魔2.0好高汁 我千雪BB

睇字都agger

又要召喚曾志偉@戲院.jpg

我唔會怪你

凡係佢啲菜都係咁
習慣就得

正皮友咪走住，我想講...

有圖會更好

仲要話ZOIE老雞

truth

truth緊#799

文女

驚係發夢

有啲線留低嘅，不過開season 2好似有啲難

我仲未睇
好唔好睇？

我覺得幾好

最近 tvb 兩套都唔錯
18年告白有驚喜
完全冇悶場，坐定定睇晒

tvb啲劇好好睇 唔反了
8半有bonnie同展明
9半個故事又咁高質
仲要兩套係雯b擔正

「費時打草驚蛇 佢明我暗先好玩 你識唔識架 」（樓主，2020）

所以佢講出口個d只係為左轉移視線

鄧麗君

陰公，咁辛苦寫完d 歌
畀公司話唔啱佢唱

btw 個 look 好老

面容扭曲晒

人哋唱完，自己再cover返

做旁觀者觀察過，可能有更多idea

隻野應該有被展明食過

比其他人唱
其他人：sor我會轉唱英文歌

咁快燈定
well如果揾唔到人咪自己嚟

阿姐同aaron一樣，有時寫ig好似工作報告咁

公司唔比 你敢咩

豬肉婆唱歌好好聽 戲又好
啱啱fol咗ig

要聽公司話

做乜試驗我

今晚去留個名先

你夠成日講經

我級數有排未追到兩位

聽公司話 然後由得bbb失望

平時我試得你多
依家終於有得親身體驗

@chy 諗起阿慧

你講就寧舍衰

通常越衰越係啱

有冇人收過隻嘅錄音

是咪自己試自己

好毒

bbb: 總之你個d就錯 冇樣野啱

做咩成日幫我講嘢

大熱天時
54歲仲又唱又跳成粒鐘

次次見到播再出發就火滾